Dobrý den! Jsem student. Jmenuju se Adam. Studuju češtinu v Praze. Protože jsem moc rad češtinu. Naše škola je malé město. Jsem rad studuje češtinu v škole. Naše třída bíla. Ve tříde je stoly a zídly. Nahoře 4 lampy. Nalevo velłe okno, napravo dveřé a umivádlo. Mám moc rad Prahu. Praha je historicke město. Libi se mi Karlovo naměsti. Na Karlovo naměsti je ro a vepřove koleno. Chtel bych koupim svuj restaurace. Dyky. Na schledanou!
